\begin{titlepage}
  \pdfbookmark[0]{Titelseite}{Titelseite}
  \vspace*{2mm}
  \bfseries\color{DimGray}
  Dr.~Holger Cartarius, Universität Stuttgart
  
  \begin{center}
    \vspace*{6mm}
    {\noindent\huge\bfseries\color{MidnightBlue}
      Einführung in relativistische Quantenfeldtheorien
    }
    
    \vspace*{4mm}
    
    Stuttgart, Wintersemester 2014~/~2015
  \end{center}
  
  \vfill
  \begin{flushright}
    \small Revision: \today
    
    \vspace*{5mm}
    
    Für Hinweise auf Druckfehler und Kommentare jeder Art bin ich
    dankbar.\footnote{\color{DimGray} Henri Menke,
      \href{mailto:henrimenke@gmail.com}{henrimenke@gmail.com}}
  \end{flushright}
\end{titlepage}
Übertragung in \LaTeX{} durch Henri Menke, Michael Schmid, Marcel
Klett und Jan Schnabel.  \thispagestyle{empty} \vfill Dieses Werk ist
unter einer Creative Commons Lizenz vom Typ Namensnennung -
Nicht-kommerziell - Weitergabe unter gleichen Bedingungen 3.0
Deutschland zugänglich. Um eine Kopie dieser Lizenz einzusehen,
konsultieren Sie
\url{http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/de/} oder wenden
Sie sich brieflich an Creative Commons, 444 Castro Street, Suite 900,
Mountain View, California, 94041, USA.
